「毒撚Life」近排有咩電腦game 好玩？

玩開 cs, overwatch，
Destiny 又未出。

有咩好介紹？？

有冇類似明星大亂鬥的PC game 呢？？

Ark survival
warband

Brawlhalla

上網摷摷先，好多未聽過

brawlhalla

玩返n64版

收皮啦你

彈珠台
接龍

NO MAN SKY應該幾似大亂鬥
上網睇過, 畫面好靚, 世界好靚!
但係唔夠熱鬧. 好似長時間得自己一個咁.

Jeng Jeng jeng